全港cut走CCTVB大行動

幫家中長者電視重新搜台，取消CCTVB News,神不知鬼不覺，反正佢地唔識搞番。防止CCTVB再毒害老人家！

自推